鄧炳強：擲汽油彈是「攞命」 用催淚煙及胡椒球彈只為保持安全距離

警方昨晚在旺角驅散期間，施放多枚催淚彈，警務處處長鄧炳強出席一個電台節目時表示，對於旺角昨晚發生的事感到傷感，指暴徒再次縱火及堵路等，亦向移除路障人士以渠蓋打頭，形容「分分鐘係攞命」。

他強調，警方執法有底線，需要遏止暴行，昨晚警方最初沒有使用任何武力，其後有警車被汽油彈撃中，才在沒有辦法下施放催淚彈。

鄧炳強說，暴徒所用的暴力遠遠大過警方，他們擲汽油彈是「攞命」，警方用催淚煙及胡椒球彈只為保持安全距離。

至於早前有記者採訪衝突時，懷疑被警員射海棉彈，鄧炳強說，警員在衝突現場亦面對很大生命危險，例如有警員被淋漒水，有時可能會為自己安全有些少躁動，是可以理解。

黑警：自己條命先係命
市民條命唔係命

示威者死咁多
黑警一個都無死
證明佢講大話啦

幾時調轉裝備

實彈就唔係攞命？
催淚彈橡膠子彈射頭就唔攞命？

黑警真槍都開埋
我想知人地點暴力得過警賊？

呢條友真係屎忽生上腦

你枝真槍唔攞命？
不如統計下有幾多粒牛彈中到狗？

傻強成日見記者
同蘆葦蔥好唔同

藍絲propaganda

交換囉 傻強淨係識口交

有時見到獅鳥都覺得有啲過份，但當俾林鄭、恐怖分子拎出黎做文宣，即刻抵銷咗少少同情
恐怖組織講得太多大話

示威者：投擲氣油彈是為了保持安全距離

互換裝備ok?

近距離射，都叫保持距離？

佢比盧偉聰聰明得多

啲汽油彈好撚奇怪咁淨係掉中地下，反而啲橡膠子彈實彈就下下瞄頭瞄心臟

渠蓋？

何以見得

射頭同掉地爭好遠囉

嗰三萬個根本係垃圾懦夫

伸縮警棍vs遮 打輸

全新防暴裝+盾+警棍+胡椒噴霧 vs 遮，水喉通，木棍 又打輸

樓上嗰堆裝備再加埋催淚彈同橡膠子彈 vs 飛磚、莫洛托夫 又輸

要出到實彈先打得贏

覺得自己好撚勁

全球最貴嘅武器打一班都未去到封建時代嘅兵器

打贏咗都覺得羞家啦

原來黑警用中國製山埃及二噁英只為保持安全距離

開槍打人係最低武力

梗係盧聰明，仲有幾個月退休仲同你搞咩

咁攞左幾多警甴命？

警察驚咪企後啲囉，唔講以為手掟成千米

強仔又冇講錯

屌你老母臭閪, 用車撞人叫咩

試下交換資源打？

用槍射人不是攞命嗎？仆街鄧

6月邊撚到嚟燃燒彈你班撚樣係咪搞錯先後次序,係邊個升級武力先

傻強醒早就變節

一早帶領班差佬end game

其實係我人多

一百萬支真槍對三萬支槍
班狗應該死晒

掉汽油彈係攞命，用警方ge數字，汽油彈應該有掉左一萬幾千發，到底嚴重受傷同死亡係有幾多？
汽油彈有能力做成嚴重傷害呢樣係唔洗懐疑，但市民示威掉汽油彈又係咪真係想攞人命呢，請問面對全副武裝ge大隊防暴，唔用威嚇性ge野，又點逼退呢？你都係用同樣邏輯去對示威者遮，從頭到尾都係立場問題

都話左交換裝備

一句講晒交換武器啦 開放槍權 警察可以擲汽油彈
睇下打頭TG同胡椒球彈 易死人定汽油彈易死D
D狗 100米外開始打頭

唔使一百萬，一千都夠

一邊係為咗幾萬蚊人工而戰

一邊係為理念

唔撚怕死真係好撚恐怖

香港人說，警方所用的暴力遠遠大過示威者，他們用催淚煙及胡椒球彈是「攞命」，示威者擲汽油彈只為保持安全距離。

咁但最尾係佢贏喎
唔好打太多飛機，戰場上得贏輸，佢用snipper vs 棍 贏就得

有警察盲眼未先？ 講到咁危險

捉返去先攞命嘛，知架喇

其實去到近期橡膠子彈驅散唔到人群，反而汽油彈衝上去分分鐘打得贏

所以近排佢哋先要班契弟拎曬突擊步槍出嚟

淨係識包庇

開真槍最和平

等天收啦

岩呀 調換用囉

催淚煙唔催淚煙?
小強個腦裝屎

收皮啦黑警

往往是示威者冇命，被濫暴、被強姦、被自殺而死。黑警必須被清算！

汽油彈咁勁 交換啦屌

武力不對等
無辦法

掉轉裝備啦撚樣
由六月開始講到而家

敢唔敢交換gear?

一個警察都未死
唔好話死
重傷都未見有
你同我講 攞命

有 唔夠膽報

咁不如交換用？
佢都on撚9架

阿公

射頭扑頭就唔係致命？

咁曱甴拎汽油彈，我地拎槍

咁危險，一於交換武器用

特登走埋去人群度射
臨走上左狗車特登射粒去記者
同我講唔係攞命
當警隊最大果個都可以滿口歪理 就知下面果班智商一樣無下限

Full gear都攞命

把口係佢度，佢鍾意點講都得

幾時有人（保護）下新一哥啊？

盧狗唔知而家過成點

都係嗰句
交換用

而家太和平啦
鄧坐館多d出嚟鳩噏撥火

警方發言人承認喺示威現場係有警員喬裝成不同人物，唔能夠判斷施襲者真正身分是否正在喬裝的警員

警方願意離開，事件就可以和平解決

觀點與角度問題啫, 我見到既係搞營火晚會, 飲下酒, 有啲人飲大左爆酒樽姐, 我見唔到有暴力喎, 我反而見到成千個催淚彈射埋黎

謝振中稱歡迎所有在艱難時刻幫助警隊止暴制亂的措施

十五歲爆頭
爆眼

都話囉
交換用

攻打中大理大唔好當人唔記得曱甴強屌你老母

曱甴強

究竟有催淚彈象膠子彈先定有氣油彈先呢

傻強咁講係想話示威者用致命武器

合理化棍棍扑頭開真鐵

612？

仲等制裁等死啦

下下射頭，安全距離？
你爬返入你老母閪算啦

咁委屈你地？
交換玩囉
又唔敢呀？
比你地用汽油彈致命武力
最多示威者唔開真槍
橡膠布袋都打撚死你地啦死黑驚

有手足俾tg射到重傷入院
有冇狗俾汽油彈燒親？

agger 傻閪先出嚟9up

呃到自己個下好耶

係羅命你地一早死撚左啦

不過爆眼 爆頭無數
但係未燒死一隻狗
鄧狗強你死全家喇

自曝其短

push

射頭係為左保持距離

你衝過黎射然後話保持距離?

交換裝備gogogo

攞你地啲狗命好正常

六個月都嚟啦,條友仲可以日日講大話,香港人死唔去真係福大命大

黑警槍槍攞命，用汽油彈只是保持距離

pull
wfc hat he said

一哥身份撐自己d𡃁好過分區阿頭開聲

死肥仔乍傻篤波住睇TVB笑鳩懵炳強

你哋射咗胡椒球彈先

硬係有班柒頭係咁想講到佢唔係咁簡單好危險
事實係佢只係一介莽夫
係咁醒唔會搞到保王區選慘敗再火速比人過埋人權法
中國準備比人八國聯軍

示威者說，警狗所用的暴力遠遠大過示威者，他們棍棍打頭、槍槍射頭、行私刑襲擊被捕者是「攞命」，示威者擲汽油彈只為保持安全距離。

至於早前有記者採訪衝突時，懷疑被示威者打爆鏡頭、採訪車，示威者說，示威者在衝突現場亦面對很大生命危險，例如有示威者事後被警狗利用新聞片段拘捕，有時可能會為自己安全有些少躁動，是可以理解。

又話可以一星期內可以止暴制亂

幾千個汽油彈，一個重傷嘅警察都冇，就叫「攞命」。

警棍打頭、布袋彈、膠彈、催淚彈，令咁多人昏迷、盲眼、重傷，就係非致命最低武力。

黑警用咪變左殺人武器
On撚柒鳩

實績無一粒汽油彈攞人命
但係就一堆橡膠彈同tg攞走人地隻眼

些少躁動

掉番轉就岩

下下想爆頭都唔叫攞命
屌你真係懵炳

屌你老母 你同我吸撚晒啲煙去

講真，強仔錯唔晒
無殺狗既準備，掉火魔目的只係等被殺
以後，火魔描狗頭可以嗎？
唔好再造只有光影效果既特技表演了

想問下示威者個邊死傷數目同黑警個邊係幾多？

佢講到自己由反修例運動無用過真槍實彈，屌你老母
再者你個d死人tg係慢性毒藥，TK埋自己都不斷用

我屌你老母 黑警死全家

agger

40-50年前警黑合作 2020佢將呢件事擺番上枱
唔見得佢幾聰明
不得不提 佢自己就係黑出身

警方所用的暴力遠遠大過示威者，警方用催淚煙及胡椒球彈只是「攞命」，示威者擲汽油彈只為保持安全距離。

死左幾千人

催淚彈及胡椒球是「攞命」
汽油彈只是為了保持距離

好撚嘔心呀 屌你

尋晚有冇氣油彈呀？咪一樣開槍

支那反枱第一個屌你，老美就屌硬你，兩邊不是人

黑人問號

不如交換

但你下下射頭呢仆街

強：我地無錯到！係你地錯！

其實望落句野無咩問題，藍絲聽到係會洗到腦。但問題係你下下瞄住人地個頭射呢

不過要小心

死黑警加強民宣抹黑 呢招對團結藍係有效

擲閃光彈搞到人踩人係大屠殺

警察條命係比市民條命賤

保持近距離

政治呢講，呢條撚樣好識講野
D 淺黃聽到唔知頭唔知路會動搖
大家要小心

你個安全距離得幾米？唔係太古站行刑係乜撚野黎？

屌你老母 太古站零距離胡椒球槍又點撚樣拉開距離？

一句完post

出面好多五毛同警犬已經配合緊懞炳強，帶風向話我哋手足冇底線

不如交換裝備

我都想講 想瘋狂同佢地拉開安全距離

強姦呢？

明明係調返轉

How about exchange

但係你對住人頭嚟射 屌你老母

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

黑社會講野仲有撚人信咩 ?
狗up 理撚得佢, 事實就係事實
越係狡辯 越係身有屎
一句到尾 警察無做錯就獨立調查或者國際法庭

低智曱甴強！！

你每一槍都射頭又射眼咁點計

交換gear啦
唔好煩

個交通警衝埋去鉗人射，保持左近距離就有

收皮啦 垃圾 交換裝備啊

催淚彈用黎射頭都唔攞命，好多人俾催淚彈射頭命危，幾多差佬俾人扔汽油彈命危？

佢應該退休前將啲野交比傻強做
傻強就武力鎮壓
到佢上位就做白面
你見佢禽日啲死黑警居然放咁少TG
就知想將個波推比我地, 賴我地阻住社會

示威者使用雞尾酒乃是最低武力

該事主企圖用伸縮武器攻擊警員，不排除控告當事人

聽住先啦隨時一陣又放題

今日見真章 區選後第一次遊行

壓住個被制服人士再拎支警棍打頭用腳踢頭，呢D都係攞命呀警務處長

毒煙有毒 唔係攞命
傻強真係傻啵

大家調裝備囉

10000粒燃燒彈，有黑警香左未

612咁和平做乜射tg
中信班市民企係度係攞你命？
駁香港人唔記得？

咁交換用囉

是撚但啦 曱甴強講黎講去都係三篤屁

開實彈用步槍又唔撚講？

渣住軍事級防禦裝備對平民都要保持安全距離

係古時早就抄斬

佢講既野永遠係相反
鏡世界

不如交換武器？

無黑警死就收皮行遠啲

射頭呢？

琴日睇左篇野 話中國制成份比美國制更乾淨

屌你721上環已經開始用橡膠子彈，汽油彈係8月5大罷工之後先出現

講多無謂，幾時對調裝備

轉移視線，顛倒黑白

呢條仆街一出聲一定係將啲佢地警甴嘅地位無限正當化，想咁樣洗人腦認為警甴係伸張正義，手足就係十惡不赦，講唔面對事實同荷蘭叻有得揮

零距離射擊為保命

True

打頭打眼
有冇狗恐怖分子死咗

鄧曱甴

咁樣!
咁公平啲，分啲催淚彈同胡椒彈黎用，抗爭者唔用汽油彈囉 😊